有咩方法可以對付健身教練sell你

厚面皮話自己得廿蚊係身

扮聾啞人士

大隻過佢地

E句真